屌你老味！宜家d阿婆真係極撚無恥

話說頭先等緊巴士，條隊就排到U字型咁，我就咁啱排係個彎位到
排排下就見到個阿婆陰d陰d咁係隔離郁下郁下咁行埋黎，行兩步停一下咁
最後tun到我前面，當正自己真係一直排緊隊咁
如果唔係我一直望住佢郁都差d俾佢呃埋
跟住我同佢講 阿婆，唔好扮曬野，隊尾係果邊
佢見打尖敗露咗就話我 後生仔讓下啊婆都唔得啊？
我聽到呢句野真係火都黎
我話 啊婆你搭車係2蚊姐 唔係有特權架 更何況打尖 我宜家唔係奉旨俾你上先架
可能因為我講得有d大聲，後面成隊人望住我同啊婆
個啊婆見咁多人望住佢可能有d驚
連車都唔搭就急急腳行走咗

呀婆心諗: 而家d黃屍政棍搞到d後生仔咁樣

屌得好 呢d廢老唔屌佢佢就會恰返你轉頭

好撚好笑

試過有小巴黎到一開門 個阿婆行得好撚快咁上左架車
正想屌佢個陣比個fd阻止 話讓下阿婆
我讓佢去死先就得啊

試過係巴士站排緊隊架巴士黎到個陣
有個廢老同佢一家大細係車頭無排隊就直接上車
真係以為自己老就大晒

試過有次喺裕民坊上樂華 咁呢條隊有幾撚長就唔使講啦 我排喺隊頭臨上車 有個阿婆問我架車係咪上樂華 我答完係之後佢扯住我隻手 諗住跟埋我一齊上車
跟住我fing開佢隻手 話阿婆 咪打尖要排隊喎
屌佢呀 有人仲話讓下老人家 我屌翻佢轉頭 你又唔講下俾件廢老迫走上唔到車果d人

咁樣叫無恥
我試過比人比人打完尖同條友嘈, 佢個呀叔fd 黎到問關我咩事

邊個話讓, 得, 你個位畀佢, 你自己走去隊尾再排過

做得好
人地做得唔啱應該出聲
忍住道氣嘅只會縱容呢啲行為

咁老行唔郁唔搭的士，幫佢折埋送佢返屋企都得呀

依家

如果係我前面我見一次屌一次
不過有時係我後面打尖我見D人都唔敢出聲
我又廢事特登向後面屌番柒佢
D人比人踩到上心口都唔出聲

倚老賣老咪呢d

最撚on9真係呢啲 讓讓讓 真係讓你老味
有次排緊隊等小巴 已經等咗差唔多半粒鐘
我排第二 有兩條廢老企咗喺再遠啲
一有車黎兩條廢老即刻衝上車 我即刻嗌停佢
佢兩個仲好意思聲大夾惡話佢地有排隊
仲排得前過我地 我真係屌出聲
佢地堅持唔落車 仲拍卡坐低 我啱啱好上到車
上到車我仲同佢地喺度鬧 排我前面條友完全唔出聲
就係呢啲人助長哂呢啲打尖廢老

依家d呀婆勁醒 排隊搭Van仔
呀婆插埋黎企係隊頭同之後d人講你上先 跟住自己搭下一架

我試過等小巴到我上車嗰陣
後面個阿婆話我跌嘢問係咪我
我回身一望都冇嘢

個阿婆就 9 秒 9 攝咗上小巴
頂佢個肺！！

咁撚蠱惑既

真係當人唔知

而家啲死老野好撚支惑㗎
唉呢班垃圾又唔見佢地死先喎

呢個idea好

又真係好似得阿婆會咁，阿叔同阿公比例上無阿婆咁多🤔

係喎屌 應該即刻冇人敢出聲

你真係好撚戇鳩

好想遇到呢D呀婆，大大聲屌鳩佢

平常坐小巴 都見唔少呀婆唔排隊
企左係隊頭再前少少揮手叫架車停 一停就上車
但明明後面有小巴站 排緊隊

諗極都唔明而家啲老嘢咁趕做乜 又打尖 又跑上地鐵 又鍾意繁忙時間同人迫 明明成日流流長又無嘢做 真係趕住去投胎咩
但行路又慢甩甩喎 都唔知係咪有心同後生仔作對

慢吞舌 未瞓醒打錯字

架小巴停咩位，個位就係隊頭

試過小巴站有條龍
有個阿婆企個站4-5米前面，咁以為佢截其他車啦
點知一有車佢一截
架車就停佢個位俾佢上埋車，然後開車走
成件事5秒左右，條隊都未反應得切去屌佢

個阿婆固之然不得善終
個小巴佬都應該死埋全家

最撚on9繁忙時間搭地鐵 又要逼住讓位 又唔識死去關愛座

d廢老真係唔屌唔得

死肥西我屌你老母

教精你班後生仔世途險惡

阿婆走得快
肯定有古怪

垃圾 係我就打柒佢啦或者上車果時kick鳩佢啦，仲同佢講道理

試過 仲要好多次
由其是觀塘 D呀公呀婆成日借D意打尖

試過 唔讓就話你後生仔唔敬老

每次放假排隊買早餐，排後面既阿婆永遠唔會排正我後面，次次都排我隔離，成日想搏我睇唔到打尖

d契弟唔係讓完會冇得上個個，
就拎光環話讓比人先，
叫佢讓自己個位出黎就收哂皮。

屌得好，唔屌唔得！
呀婆跑步

之前聽過有位巴打同個打尖廢老講左個年老大象會行埋一邊死唔會拖累族群既故事

可唔可以醒番句必殺既金句 ，當阿婆話：後生仔讓下阿婆都唔得呀？

等小巴我排第一每阿婆過黎問我架小巴去邊之後企左係我隔離

後面排左50人

你唔係冇出聲呀？

話時話日本D廢老都係咁
上次去北九州比廢老打左好多次尖
番大陸D落後地區反而遇過係D鬼佬打尖
廢老真係無分國界一撚樣咁閪

阿伯都有
有D巴士站有位坐，就會借D意坐上黎，見有車就插入條隊

不是老人變壞了 而是壞人變老了

成日見到阿婆打尖
但唔敢屌
歡迎負皮

搭地鐵，明明我係排最前，都可以次次有d廢老係我前面上先 撞唔到我還好，撞到我實大大聲屌佢老味打尖

廢中最叻就係慷他人之慨攞光環，到要佢自己讓個時就會突然睇唔到

廢老

試過去廁所嗰陣排緊隊
我前面有個呀婆，下個就到佢
點知有另一個更老嘅呀婆衝入嚟
問前面個呀婆可唔可以讓佢先

你到依家都未醒

抵屌

係真既話，比個讚你

行轉街市

唔係話d乜，
但真係世界各地都有廢老
之前去歐洲啦，
個情況同樓主完全一樣，
又係俾廢老係u型位打尖，
仲要兩個歐洲廢老打孖上
之後我個frd開聲叫佢排翻後面，
兩件廢老初初扮哂嘢話明明隊尾係呢到果d，
但點都唔肯排翻隊尾。
我個frd死都同佢嘈要佢走，
佢先扮哂嘢話哎吔搞錯咗，
之後我個frd同兩個廢老講咗句:
Yes, you are fucking idiots

後生仔讓下啊婆搭車都唔得 死廢青

突然諗起有次同老公出街搭地鐵，架車滿曬人逼到死，就快關門果陣有幾個死支那廢老死都逼入黎 仲要鳩撞，關咗門我咪係度講「死逼爛逼入黎趕住投胎咩？」，我老公仲要同我講算喇算喇 算佢老味我擺到明串鳩班廢老啦

上次係九龍塘轉車落電梯好撚多人等落去 有個廢老係我側邊攝入黎 我起爭批9返佢出去再話死撚開啦仆街 我就落左去

對住廢老洗撚客氣
佢都唔尊重人地
你點解要尊重佢

佢地犯規要打尖咪大大聲屌柒佢
左膠想慷你慨咪叫佢自己讓飽佢

上車想人讓你坐
咁你班廢老上車就唔該做戲做全套啦
唔好保特上身咁沖上車跟要個後生讓座俾你

尊敬呢樣野係雙向

支持討伐廢老

你個野壞咗啊

試過係南豐中心排緊隊搭lift
有對廢老夫婦
個老女人就係背後撞鳩我
大大聲問點解唔上 明明有lift
我即刻話架lift冇位
好啦佢收嗲
之後有lift啦 又狗衝上去
之後我就話 架lift唔會走架 排隊啦
入到lift個老男人啤鳩我

啲廢老真係好鍾意係背後撞鳩人
都唔知係咪想投胎做犀牛定前世係鬥牛

讓你老母咩讓 家下同你有親咩

上次買完M記我開門出 個廢老企係門口唔撚郁
跟住佢叫我比佢入先 佢都痴撚柒線
我隻手揸住2袋野 仲要我開門先 仲叫我讓9佢
最後我直接撞鳩佢走出去仲屌鳩佢 希望佢食撚完M記出去比車撞死

尋晚玩得好癲啦肯定

呢啲時候我會好禮貌指俾阿婆睇後面好多人
同佢講再唔快啲一陣越嚟越多人就會上唔到車

上次搭小巴先比個阿伯打尖，排排下隊無端端企我隔離，擺到明係想打尖，車一到就即刻衝上去，咁我咪大聲話佢做乜唔排隊，個阿伯嚇到喺個樓梯跌咗落車

之後我個朋友竟然仲話咁多位讓人上先有乜所謂，痴撚線

如果後面冇人
如果有好多位
如果佢有事先出聲問可唔可以讓佢先
咪考慮下囉

中環地鐵站條長電梯
有個阿婆企正中間
拖住個gip霸撚撚曬成條路
然後斯斯然咁慢慢行
成班著住西裝既打工仔就塞曬係佢後面

正一死廢老

身同感受
個日遇到個阿婆又係咁
我一路排緊隊，佢就慢慢走過黎打尖
我拍佢膊頭叫佢排隊
佢就屌返我：你自己行得慢咋嘛
我就一路喺條隊到 行得慢？
之後佢仲繼續屌：依加d後生仔心胸狹窄
死廢老

岩岩個星期六個啊婆搭巴士
落車架車仔碌落我隻腳度
佢仲可以話我撞佢架車
我鬧佢兩蚊搭巴士仲咁多嗲
鬧返我而家啲後生咁樣既

屌 真係老而不

最恐怖嘅係有道德撚會屌鳩你 但佢本人又唔讓喎

其實E家應該係D後生既有禮貌會選擇排隊，但有D老既以前係唔會排隊。加上倚老賣老。

屌鳩埋呢d垃圾

我都有咁諗過，但個阿伯擺到明係有心打尖，所以唔可以放過

啲仆街好撚鍾意屌鳩人行得慢架！

行得慢都仲係條隊入面啊，而加係你斜cut插隊入黎喎婆婆
而加係排隊定鬥行得快啊

sor個負評是我禁錯的

如果好聲好氣咁問我，可能會讓
最僧陰d陰d插入黎果d 搶既又係

連車都唔搭就急急腳行走咗

^算唔算老西都走？

之前答地鐵 太多人 大家都逼梗上車 逼逼下 有個阿婆推反我出去 真係好撚仆街啲阿婆

我試過係長洲碼頭比兩個廢老打尖，我屌7佢地，旁邊啲人食花生，一句都唔幫手

所以紅字好重要
扮哂嘢打尖嗰班完全唔使俾面

做多咗喇

試過有個呀婆扮曬野攝係我後面，可能係恰後面女仔唔敢出聲 ，之後我直接問個呀婆係咪撘xxx,係就去後面排隊！之後死死氣排返隊尾

香港死廢老同南亞賤種一樣應該拎去試藥同填海

你件垃圾幾撚時收皮 真係好撚煩

你老母有次我喺屋企搭𨋢落地下，門一打開就有三隻廢老直接衝入嚟，完全無諗過比我出去先
好彩平時有睇過下衝鋒21先可以突破到出去，如果唔係就要原𨋢上返去

屌 而家真係越黎越多d低質死廢老
屌佢老母打尖不特止
巴士未埋站就即刻狗衝上去想上車
有d巴士佬又on9 咁都開門俾佢地上
屌鳩佢又會一句話後生都唔讓下老人家
真係想同佢講: 如果條隊係排隊去死我實讓你先啊冚家剷

上面巴打果句讓你死先就得其實唔錯

其實唔至啊婆 試過有個三十幾歲女人 打我尖
我排緊U形 咁啱後面冇人
我排係個男人後面嫁
佢都夠膽死插入黎
我屌佢老味 我連講嘢都廢撚事講
我手指指下後面
條八婆扮睇唔到
我就話 後面排隊
條八婆仲要話 下我排開咁樣排嫁喎
(意思話我排U形隊係錯嘅)
我話 我排咗六年都係咁排 隊尾後面
條八婆唔好意都冇聲 死死氣西我面死返去後面

上車打尖我遇得少 落車等開門果陣係度周圍踄既廢老先遇得多

愈嚟愈多老嘢持老賣老

試過有次番工架巴士脫左班等左勁耐都未到
條隊勁長我排第一
個app 顯示1min left 個時
有個呀婆行埋黎企我隔離
但佢排另一條線我就唔理佢
點知巴士一到
佢成支死人拐掌伸出黎擋住我
再自己斯斯然試車
個下嬲到爆
叫呀婆排隊
佢扮聽唔到慢慢上
搭左幾個站就落左車
（但個架係長途車冇人會係原區落）
啲死廢老持老賣老
又持住自己2蚊車錢就亂上車阻住哂啲番工狗

上次等搭小巴試過有個廢老排我(我排第二)後面，一有車黎就想沖上車，我心諗: 部車得一個位你趕乜撚，我前面唔上的話，到我上都未輪到你啦…
我頂撚著佢個位等佢有得沖上車，就開始推我，我就開佢波
屌鳩佢推乜撚野呀伯？咁趕趕著去投胎呀？比你上到後面個個唔洗排隊啦！
之後廢老身後眾市民就望實佢。
佢紅都面曬口upup係度屌我，我就指撚著的士站部的士講: 咁趕搭的士囉，唔洗排隊又實有位！唔洗等呀，搭啦！

最後，下一部小巴有兩個位，我上車後係窗邊對絕望嘅廢老回敬一個勝利嘅笑容，加上充滿温情嘅揮手道別

仲有啲長輩級但又未到廢老既物體
好撚鐘意大大聲比說話你聽，叫你讓位比個阿婆，但個阿婆無出過聲or下站就落其實

我自己不嬲推崇要協助就自己主動提出，而唔係由個陌生人乜7都唔知代你，由其係你無拐杖無斷手斷腳，企到直一直好難知你個身體想點

見識過太多健步如飛，撞人仲大力過後生仔既“老人家“ 不了不了

我實答佢，咁好心你唔請埋人搭的士？咁大個人得把口…

有次鰂魚涌搭lift，
廢老A問：呢度得一部lift？
廢老B：係啊，幾十年都係咁
廢老A啤住我講：宜家啲後生搭lift...
嗰度已經分咗兩行，一行俾老弱傷殘優先

叫佢老人家唔好搭咁多lift先岩，出去行多啲練下筋骨肌肉，因住退化 0

肥絲大隻真係好撚煩
支持樓主

其實阿婆唔係因為老而大曬
只係佢夠無恥 當然係無敵啦

呢d讓讓讓既偽善撚
呀伯碌鳩痕你係咪讓埋條女/呀女比佢屌呀，陷家剷

支持

地鐵站排客務都試過 仲被佢話唔讓老人家

上樂華架小巴夜晚成日都好多人 排到勁長
勁多廢老成日都企近隊頭扮晒野入條隊到

係咪唔明「排隊」嘅意思
唔理有無位
先嚟先上，後嚟就後上
既然有位上到嘅
佢後嚟都係會上到車
咁仲使乜讓
如果佢排隊尾就會上唔到
你讓畀佢上就啫係剝削咗最後一個上車嘅人
一係你就讓個位畀佢
自己代佢去隊尾重新排過
唔好係度慷他人之慨

咪話咗 如果後面冇人

呢個咁醒抵俾佢搭一次啦

成日屌完呢d癈老就會附近有其他大愛撚響到執雞話養下老人家

屌還屌 聲就一定要出 但香港太多好多道德撚
到時比人擺上網比人公審 自己拎黎衰

最有用既講法一定係叫「讓下老人家」個啲撚屌讓佢地個位比人

未試過比老人家打尖 想撩交嗌都撩唔到 搞到把臭口冇得練

但呀婆搭巴士好似真係有特權唔洗排隊 如果你留意有d巴士站牌貼住貼紙寫住讓傷殘老弱婦孺優先上車

廢老邏輯 行得快就可以打人尖

樓主真係好撚型 好撚威呀

ching sick ball

果個Ar 婆蠢
見個有位老友記
企左係隊頭 一架唔上 第二架唔上 第三架先上
第一二架 佢仲可以笑笑口話你上先啦咁

試過啦，有個三十幾歲男人屌鳩我地同班fd

但我地係調景嶺上車，太子轉，跟住係觀塘個陣條友上車屌鳩我地四條友唔讓座，話以家的後生點點點
我知佢比說話我地聽，我就擺出個得戚款，再fing下個頭話佢知我擺明唔讓呀，吹咩，之後條友自己口upup
但係成程都無人叫我地讓座，除左佢

話說有日我去買野排隊
我唔係特別有耐性但都慣左基本禮儀
排到隊頭唔係收銀搞掂曬手頭野再show available
我係唔會行去
一黎我覺得無禮貌人地可能手頭有野做梗
二黎無必要俾壓力人
咁果日我排到隊頭有兩個cashier位有員工做梗
但好明顯因爲幫梗隔離整壞機而未得住
我就企係隊頭無行去 等人ok先
後面有個廢老仲要支那西
係咁講普通話：那邊有空位
快去快去
我無理佢 佢開始用手推行
仲話：你不去我去
我份人本身就燥底佢講都算夠膽掂我？
我一野推翻佢佢銀包跌落地咁岩收銀得
我行去時一腳踢走佢個銀包出門口個大陸廢老即刻狗衝汁
我就話：大陸哩等你就等啦你掂我我要消毒嫁

諗返都爽